韓國人去游水戴帽

早兩年去韓國玩，行街多人戴，連去泳池都好多韓國人戴帽，唔係泳帽，係cap帽

個泳池更衣室仲要有個好靚既化妝室用黎set頭之類
好似咁
眼前一亮

游水都要化妝

佢地真係好注重形象

仲會有齊梳,gel,風筒,lotion etc.任用